const questions = [
    {
      question: "Quelles sont les trois couleurs primaires ?",
      answer: "Rouge, bleu et jaune"
    },
    {
      question: "Qu’est-ce que la teinte d’une couleur ?",
      answer: "La position de la couleur dans le spectre (ex: bleu, vert, rouge)"
    },
    {
      question: "Que représente la saturation ?",
      answer: "La pureté d’une couleur"
    },
    {
      question: "Que mesure la luminosité (valeur) ?",
      answer: "La quantité de lumière ou l’intensité de la couleur"
    },
    {
      question: "Combien de couleurs faut-il utiliser pour une bonne conception UI ?",
      answer: "2 à 4 couleurs"
    },
    {
      question: "Pourquoi faut-il limiter le nombre de couleurs ?",
      answer: "Pour la cohérence et un bon agencement visuel"
    },
    {
      question: "Pourquoi utiliser une approche monochrome ?",
      answer: "Pour améliorer la lisibilité et la compréhension"
    },
    {
      question: "Comment améliorer la lisibilité du texte ?",
      answer: "Utiliser un bon contraste entre le texte et l’arrière-plan"
    },
    {
      question: "Comment les couleurs peuvent-elles guider l’utilisateur ?",
      answer: "En mettant en évidence les éléments importants et en aidant à la navigation"
    },
    {
      question: "Pourquoi faut-il penser aux personnes daltoniennes ?",
      answer: "Pour garantir une accessibilité visuelle équitable"
    }
  ];
  
  export default questions;
  